正式宣佈 階段勝利!

屌曬你地啦

係政府階段勝利呀

有幾多手足無左條命換呢係林奠隨口講一句動議撤回

記唔記得太子地鐵恐襲 個cctv保存時間仲倒緊數 得番十幾日!!!

醒下啦港豬 尋日唔夠24個鐘林奠先出呢講唔撤回 點會無啦啦宜家出呢撤？
未就係想帶風向!!

唔好記得呢幾個月啲手足比人拉比人打比人性侵犯 可能太子仲有人死!!!!

你地要記住 香港換來今日林奠一句撤回係建築於幾多手足既生命同鮮血

醒未呀港豬 五大訴求 缺一不可!

差啲想入嚟屌柒樓主
記住五大訴求 缺一不可！

經過14年雨革之後，唔該同我記住，無階段性勝利，無袋住先。
五大訴求 缺一不可！！

Push😩

隨便屌我 標題黨又好 表達得唔好都得 盡情屌 但唔好唔記得咗呢幾個月發生既一切一切 我愛香港 大部份香港人都愛香港

不了，要屌就屌黑警

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

我覺得係真。階段勝利
1/5 訴求已實現 希望各位高抬貴手
文宣可以做少1/5
勇武可以扔少1/5舊磚

階你老!!!!

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的